賣樓走佬業主380萬放第一城

第一滴血

你唔問佢幾錢買入？住左幾年？

Sources?

fake news？

你唔問佢係咪放左買第二層?

2個可能性
1 業主弱智
2 fake news

內部轉讓?
稅局會追返佢稅

兇宅都唔會呢個價啦

樓主無source
同d淡友一樣咁廢

我出多...一蚊!

成交未？
出夠四百截糊

無晒淡友出黎嘅 平時呢d post實有大量淡友

淡友ot緊

p牌仔作post咁多真心覆佢？

唔知真定假，但呢排我隔離屋的而且確用一個比較平嘅價錢賣咗出去，當然佢都賺好多錢啦因為佢買咗好耐。
但呢排銀行估價好保守。

有撚人走咩

呢兩個問題係對市價完全冇邏輯可言。
就算個業主50萬買，住咗30年都無可能有呢個價

第一城係元朗既咩？

最盡4.8m 都可即日成交啦

二手成交：沙田第一城2房380萬元沽｜即時新聞｜財經｜東網
2016年5月26日 · 中原地產沙田第一城站分行市務經理關煜裕表示，沙田第一城本月暫錄約24宗成交，屋苑最新錄46座高層G單位成交，建築 ...

學其實唔難話齋
要攞呢口成交價去鋤業主
鋤唔到 係經紀廢 再搵下一間再鋤

最低層 最細284尺 都要499萬⋯
唔洗480 你出490都大把人要

?

想知呢個世界有幾多on9仔

如果急既，即日成交就要再低少少

其實條傻閪出呢啲post做乜？

無可能

我仲記得當時買樓 比個aa串
話我得5球野 無野可以買到

面交定寄順豐

佢無串你，只係陳述事實

仲淡？ 升撚緊啦

大多你一毫子

擺明賣俾自己屋企人轉名嗰啲啦

咁樣 好難做架bo

紙紮果隻?

淡淡： 假升 國安法黎好快大跌7成 負樓價

樓主未翻到牆，俾唔到Source

時空旅人

我出夠現金400萬

岩岩同業主簽左約

影張臨約睇睇

列作傻人發現案處理

我見係有間兇宅放緊400萬左右 廚房有花磚 問清楚喇巴打